{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일마레변산리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。宿の掃除のため、11時から15時までは掃除時間を守ってください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。追加の寝具や用品は、当該価格表に従って当日現地にてお支払いください。寝具以外のエキストラベッドは提供されず、最大追加人数を超えてはいけません客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあり、重複予約の場合には先に決済された予約が優先されます。予約前にキャンセル料を必ずご確認の上、入室日、基準人数及び部屋のタイプをご確認ください。客室番号は当日ランダムで割り当てられ、忘れ物が発生した場合はフロントまでご連絡ください。食べ物はすぐに廃棄されるため、食べ物を紛失した場合は保管されませんその他の忘れ物については、1週間後に廃棄されます。客室や施設を使用する時には、他のお客様のためにきれいに使用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければならず、火災予防のため客室内での調理は禁止されます。火気の使用と客室内の防炎は禁止され、安全事故に対する責任はお客様にあります。貴重品の紛失時には利用者が責任を負わなければならず、客室内の備品破損に対して弁償しなければなりません。客室内では絶対禁煙となり、ペット同伴および未成年者の宿泊は不可です。 退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。 客室整理後は退室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。 小さな昆虫や虫の出現は100%遮断できず、客室内の虫の出現による補償は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具や用品はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加の寝具や用品は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは提供されますか？",
            "answer": "寝具以外のエキストラベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "どうすれば重複予約を避けられますか？",
            "answer": "重複予約を避けるためには予約前にキャンセル料を必ずご確認の上、入室日、基準人数及び部屋のタイプをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物が発生した場合はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "食べ物を紛失した場合は保管されますか？",
            "answer": "食べ物を紛失した場合は保管されません。すぐに廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管期間は1週間です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を使用する時にはどのように使うべきですか？",
            "answer": "客室や施設を使用する時には他のお客様のためにきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "火災予防のため客室内での調理は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "火気の使用は許可されますか？",
            "answer": "火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内に防炎は必要ですか？",
            "answer": "客室内に防炎は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品破損はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の備品破損には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴や未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で虫が出た場合の対応はありますか？",
            "answer": "小さな昆虫や虫の出現は100%遮断できず、客室内の虫の出現による補償は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 726
    }
}